{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161018?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 산방산애 리조트 운영 정책_1"
    },
    "text": "チェックイン時間は15時から21:00まで可能で、21:00以降のチェックインをご希望の場合はリゾートまでご連絡くださいという案内があります。 チェックアウトは11時までで、予約人数の変更がある場合は予めペンションまでご連絡ください。 未成年者が入室するには両親と一緒に来なければならず、客室内では禁煙であり、指定された場所を利用しなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならないため注意が必要であり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 焼き物や天ぷら類の調理も禁止されており、個別バーベキューも不可能であり、追加費用が発生します。 人数を超える場合は追加料金が発生し、10kg以下の愛犬2匹までは可能です。 入室前は敷金制度が施行されており、メールにてご案内が発送されます。 予約特典としてはバーベキュー用グリルセッティングと外国語案内、割引イベントがあり、駐車場と荷物保管、Wi-Fiの利用は可能で、カラオケは有料です。 客室には個別バスルームとキッチンがあり、調理と洗濯もできます。 周辺には松岳山、山房山炭酸温泉、ヨンモリ海岸などの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時から21:00まで可能です。21:00以降のチェックインをご希望の場合はリゾートまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室する際の条件は？",
            "answer": "未成年者が入室するには両親と一緒に来なければならず、客室内では禁煙であり、指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何を利用施設で紛失や毀損した場合の責任は？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "焼き物や天ぷら類の調理、個別バーベキューは禁止されており、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "10kg以下の愛犬2匹まで連れて行くことができます。"
        },
        {
            "question": "敷金制度について教えてください。",
            "answer": "入室前は敷金制度が施行されており、メールにてご案内が発送されます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としてはバーベキュー用グリルセッティングと外国語案内、割引イベントが含まれています。"
        },
        {
            "question": "周辺にある名所は何ですか？",
            "answer": "周辺には松岳山、山房山炭酸温泉、ヨンモリ海岸などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 387
    }
}